const data = [
  {
    question: "O que é mais importante para você?",
    options: [
      "Ser estável", 
      "Ser inovador", 
    ],
    answer: "Ser inovador",
  },
  {
    question: "Você gostaria de aprender uma linguagem que:",
    options: [
      "Apesar de pouco utilizada Devs da atualidade, proporciona maior estabilidade", 
      "Seja a mais utilizada por Devs e tenha maior quantidade oportunidades no mercado de trabalho", 
    ],
    answer: "Seja a mais utilizada por Devs e tenha maior quantidade oportunidades no mercado de trabalho", 
  },
  {
    question: "Você prefere trabalhar em:",
    options: [
      "Empresas tradicionais, instituições financeiras ou até órgãos governamentais", 
      "Empresas de Tecnologia", 
    ],
    answer: "Empresas de Tecnologia", 
  },
  {
    question: "Em relação a solução de problemas você:",
    options: [
      "Procura soluções já conhecidas", 
      "Tenta encontrar soluções ainda não utilizadas", 
    ],
    answer: "Tenta encontrar soluções ainda não utilizadas", 
  },
  {
    question: "Você se considera uma pessoa adaptável?",
    options: [
      "Não, tenho dificuldade em me adaptar a coisas novas", 
      "Sim, me adapto facilmente a qualquer situação", 
    ],
    answer: "Sim, me adapto facilmente a qualquer situação", 
  },
  {
    question: "Você gostaria de trabalhar com grandes bancos de dados?",
    options: [
      "Sim, eu gostaria de trabalhar com banco de dados", 
      "Apenas se fosse necessário para os sistemas que eu desenvolver", 
    ],
    answer: "Apenas se fosse necessário para os sistemas que eu desenvolver", 
  },
  {
    question: "Você prefere:",
    options: [
      "Fazer a manutenção de sistemas", 
      "Desenvolver sistemas ou apps", 
    ],
    answer: "Desenvolver sistemas ou apps", 
  },
  {
    question: "O que você mais gosta?",
    options: [
      "Back-end", 
      "Back-end e Front-end", 
    ],
    answer: "Back-end e Front-end", 
  },
  {
    question: "Qual seu objetivo como profissional de T.I.?",
    options: [
      "Ser ótimo profissional, suprir as necessidades da empresa, melhorar e manter funcionando os sistemas", 
      "Ter uma ideia inovadora de um novo sistema ou aplicativo que me coloque em destaque como desenvolvedor", 
    ],
    answer: "Ter uma ideia inovadora de um novo sistema ou aplicativo que me coloque em destaque como desenvolvedor", 
  },
  {
    question: "Em relação aos estudos da área você prefere:",
    options: [
      "Me especializar em um assunto ou linguagem", 
      "Sempre estar aprendendo linguagens e coisas novas relacionadas à área de Desenvolvimento de Sistemas", 
    ],
    answer: "Sempre estar aprendendo linguagens e coisas novas relacionadas à área de Desenvolvimento de Sistemas", 
  },    
];

export default data;